玩左交友網一排，發覺好多私人公司做既女好多都睇唔起公務員準時收工同hea住返工？

明明搵得少唔過佢地 仲要穩定過佢地好多 佢地都好似睇唔起你咁，佢地仲要好似覺得好似佢地咁鬥遲走先係生存之道，咁先叫正常 咁先叫趁後生搏盡無悔

唔關交友網事

做公務員就真係狗黎，做得狗就預左比人睇唔起。

明白